\section*{Введение}
\addcontentsline{toc}{section}{Введение}

Задачей данной курсовой работы является проектирование информационной системы
для отображения информации о кинофильмах.

Данная тема является актуальной, так как в связи с развитием коммуникаций,
упрощенный доступ к интересующей его информации является для пользователя
важной потребностью, часть которой реализуемая в рамках данной курсовой работы
информационная система пытается удовлетворить.

Целью данной задачи проектирования является конечный программный продукт ---
информационная система, представленная в виде веб-приложения. 

Объектом исследования в рамках данной курсовой работы является информационная
система, представленная в виде веб-приложеня.
Предметом исследования являются методы построения информационной системы, а
также ее взаимодействие с пользователем.

Практическая значимость программного продукта, проектируемого в рамках данной
курсовой работы, является его значимость для конечного пользователя --- а
именно упрощение для пользователя доступа к интересующей его информации.

Пояснительная записка к курсовой работе состоит из трех глав. Первая глава
посвящена проектированию информационной системы, описанию контекста
информационной системы, сравнению существующих разработок. Во второй главе
проводится подготовка технического задания на разработку веб-приложения, а
также логическое и физическое моделирование информационной системы. Третья
глава представляет собой описание реализации и тестирования веб-приложения.

В результате проекта разработки будет получено веб-приложение для отображения
информации о кинофильмах.
